朋友係沖繩結婚行禮

佢請左好多圍內朋友去 但最終去到既可能得幾丁友
點樣安慰佢好
同埋 有無人試過去外地行禮又係好少朋友黎到

冇錢就唔好學人嚮外國結婚
通常係包機票酒店

通常教堂有限人數，上次有朋友請左５０人，我自己就２０個
基本雙方父母兄弟姊妹就包機票同酒店
朋友就真係貼車貼餐廳，大家都會體諒。
外國擺，都係享受靚既環境，同埋把握家人去旅行既時光。

會否返黎再同大家食餐飯聚一聚？

都係既 咁樣安慰佢先 未必個個有閒錢買到機票
會啊 幫佢補返餐飯

諗得太理想，正常香港人收到帖都諗諗先
依加要付出機票酒店再加AL，仲近加要諗諗
得最friend 個4、5個去。其實都可以理解

佢去之前冇問定親友先？
其實落訂都要計數架噃。

但坦白講，最親既親人朋友去到，雖然少人，但個感覺好溫馨架。

真係多9魚

無問到太深入啊 雞手鴨腳咁 應該未book既 問定先啫

一於咁樣安慰佢 希望佢明

我係佢就請最fd個幾個算 細細地搞仲好

唔包機票酒店就請人咁戇鳩？

幾時先

麻疹爆發喎老細，你去埋我果份。